32“ or 43" 電視選擇

小米 43“ 唔使$2000
係咪最平選擇
唔使4k, 最基本功能就可以